再講民意戰個啲自己丟左個腦去啦

1.民意對我地有無用？2百萬人支持換左乜撚返黎？
2.如果大家目標一致，但只係因為手段唔同就唔再支持你，咁嘅民意要黎把撚？
3.國際？國際咁耐以來做左啲咩？你睇下新疆？睇下加沙？

member id大過10萬唔該唔好同我講嘢

老屎忽好威威

你同我講民意戰！差佬連日所作之事不是失盡民意嗎？但我們贏左啲咩？

自己支持就已經多一份民意
咪再理人咁多

去到今日 係藍就係藍 係黃就係黃 唔會再改變
藍既就瘋狂打人 唔通會轉返黃？

呢句精警

最撚戇鳩係捱打

冇民意差佬就可以開真槍

我唔係講笑

民意戰好難打

但陣地戰我地死路一條

講得好！
我地要實際效果，而唔係無用既掌聲！

仆街林鄭唔跪低
我地就玩到佢跪為止

根本支持既會支持 唔支持既點都唔支持

民意有用就唔會今時今日仲係少少野都爭取唔到

叫佢地繼續衝
衝完立會記住話我知有咩成果

唔想打多次，copy算
唔係話唔同意升級！但係呢個時間點係錯q晒！！！反正都等左咁耐，有咁多人失去左生命，昨日班廢老又出黎搞事令好多人都反感！點解唔等今日行埋先？？？行完，幾多人都好政府只要唔回應就大條道理官級！！你依加呢個時間點衝係為咩？？？衝到入去又可以做咩？衝入去俾差佬打？衝無問題！但係唔用腦就好大問題！

叫國際做嘢又點
我哋自己唔做嘢，人哋幾 care 都冇用

我和理非都支持佢地
自己唔衝就唔好屌人
各有各做

但係支持嘅會變唔支持
唔好剩係上連登啦

有民意佢橡膠子彈打頭唔洗死咩
一個月啦要支持嘅會明我地嘅行動
唔支持嘅你做多一年示好嘅行為都唔會支持架啦
從來人民都係雞蛋對抗高牆
比你拎到700萬同意又點
個政府你選出黎架咩你有權投票咩

你地可以繼續有你理由唔支持
但只想講一樣野

咪撚阻人
人地衝左比人拉，依家唔係拉你！

refer to pt2

民意
主流民意就係連遊行都覺得搞亂香港呀，班民意膠係咪遊行都唔去呀

騎牆派唔撚用腦思考
怪得邊個
日日理D民意囉 咁爭取到D咩
就算台灣太陽花都唔會100%支持示威者啦

樓豬請回答

請問歷史上邊一次抗爭

係一個月內完成 並有成果 ?

民意膠永遠都怪責示威者
從來唔諗下 錯既係壓逼人既政權

冇民意你咪即係少數
政府最唔怕就係少數
拉人唔洗留手